歐洲exchange一齊旅行區

宜家係德國
應該2月番香港
無咩約人 以下開放討論

話說過到呢邊 日日都好掛心香港心不在焉 所以好想睇下有無同聲同氣嘅人

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

fb search germany stand with hk

輕輕推

月中去frankfurt，巴打喺邊頭？

Hi人在巴黎

人在法國

樓主仲喺唔喺度

人在芬蘭！

報歐洲exchange 想開心好玩啲嘅 想問有冇邊度推介或者建議thanks!!!